[要求解散警隊] 香港警察，恐怖分子，警黑包庇

太古站行刑式向市民開槍，尖沙咀射爆少女眼球，獨立調查已經冇意思

2019年8月11日